ming仔定大J先係香港第一youtuber??

作為香港兩個出名既youtuber
我係到為大家總結邊個先係香港第一youtuber

訂閱數:
大J 621k
ming仔 436k
大J 勝

平均view數:
大J 200k
ming仔 120k
大J 勝

內容:
大J 有晒旅行,開箱,日常生活體驗,淘寶推介 各類型都有
ming仔 大部份人都只睇佢去旅行既介紹 其餘冇咩人有興趣
大J 勝

總結:大J影片類型比較多 而且比較受大眾歡迎

笑波子

唔知仲以為香港得2個Youtuber

笑波子哥哥

Bobs your motherfucking uncle

當四川辣王流？又靚仔唱歌又好聽

你知唔知當初ming仔係因咩片而紅？

笑波子 香港第一utube8 沒有之一

undergrounddv

邊撚個大J?

笑波子 雖然行小學雞路線不過 訂閱人數 肯定係第一

鬼知咩,下下講以前,講埋你阿爺點落黎香港

講得岩 大J比較Famous
但我真心認為ming仔都可以排第二

大J,仲打埋機

ming子做來做去淨係旅遊

講打機範疇,大j仲好睇過達哥

不過而家比較youtube費事係到講條長毛
係youtube界別,達哥連做大j既契弟都冇資格

咁你就唔好話佢其餘嘅片無乜人有興趣啦，你都唔知

正想講，不過笑波子先唔洗同依兩個低質YouTuber比較

ben gor

達哥邊有資格，排隊都未輪到佢

哩樣真呀
大J打2k18講返佢打藍球D野,佢又真係識打波
達狗,打左咁多年fifa波都冇踢過仲係咁廢

邊個抄Casey 抄得多咪邊個贏

大J

樓主係典型通識教育下既受害者
捉3個對自己有利又唔詳細同全面分析
就去得出 a is better than b 既道理
接實

擺明係波台啲假膠
根本唔洗認真

大J身型都sporty d

咁你講下如果用youtube唔計views同訂閱
點先最客觀囉

近期大j拍片唔係咁吸引
內容 同 出片量都明顯無之前水平

hi utube, 我係jason

今日freestyle

咪老屈
Keep住高質

水平啫 無話過高質

唔識 冇睇過

Bob your uncle

cat girl

笑波子多人睇啲 不過學識口才閱歷都係最廢嗰個 仔女沒睇開佢真係感到安慰

慕容公子 ben哥 笑波子 史萊姆 笑而不語

邊撚個pow pow呀,人改名佢改名,bom bom彈珠人我就識

兩個都差唔多咁麻麻地
有得揀真係笑波子

大j

月台仔又引真心

屌 大J打手 扮中立分析 幾勁幾出名又點 又唔係你
此po已完

引到好撚多真心撐光頭佬同垃圾波子出嚟
Ming仔都唔柒識就返去讀埋啲書先啦

海恩奶油

咁你又知唔知大j靠咩成名

一定要識？
讀完書就識佢？

高登找數post
過橋抽板

走啦 你柒咗啦

kai wong
齋J佢啲accent

垃圾狗都有人撐
child登d小朋友幾時先肯走
返2000fun la

如果伍公子繼續拍嘅話 幾時輪到呢兩條友

蘋果動新聞

難分真與假

垃圾00後先睇哥條on9J
已block樓主

如果伍公子繼續拍，依家一定仲俾連登仔反緊

其實唔好話針對邊個，個人覺得Ming仔係影片質素好啲既，起碼岩我依個睇左Youtube 6-7年既老嘢，Ming仔陪伴我長大
大J雖然話係因為要找高登數，扮女人去超級市場買嘢，但起碼佢都捉到市場需要。 雖然之前見大J果啲全部都係小學生 VS 達個全部都係成熟一批既青少年

岩呀，伍公子啲片差唔多條條都有追，雖然我係由佢條Minecraft小學雞片而開始睇佢

大波子托兒所都攞嚟講 ？

你好意思咩，搵條撚黎比
你話你好唔好意思

伍公子當年嘅gameplay 至今係香港仍然無人能及

當年嘅今日freestyle真係好撚正 00後分分鐘未睇過

依家高汁得pow pow，伯賴有啲片都唔錯
其他都唔想睇

Sorry唔記得左eminleo

樓豬擺明00後啦，主觀到咁

Catgirl不解釋

諗起機王大雄甜品論條片

人格低劣
大J勝

3頁都無人講eminleo

計訂閱都唔講笑波子？

有哂訂閱數都主觀？
咁點為之客觀啊小朋友
下星期一開學啦00後